到底督寫憑咩人工咁高?

計埋HOUSING十萬一個月都有
學歷要求又唔算專又唔算高 憑咩同醫生/牙醫之類咁接近?

督察/高級督察

學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 45,305元 至 84,250元 *

學位/副學士學位/高級文憑/文憑或同等學歷
- 43,980元 至 84,250元 *

預科畢業/“中學文憑五科3級”或同等學歷
- 42,665元 至 84,250元 *

(2018年4月1日起生效)
* 自 2010年1月1日起新聘的督察人員，可透過督察第三級標準專業考試取得合格及晉升為高級督察，便能支取72,645元至84,250元的薪金。